大熱天時仲見到啲mk著住ma1真心笑撚死

心諗做乜鳩

宜家都叫大熱天時咩？

咁你都覺得凍

咁覺得凍咪著，咁都要被你批鬥既

咩事架呢條友
個下巴生cancer?

吹呀垃圾

著緊羽絨褸

tim 囝都唔識

呢條友負十度都唔駛着衫啦